希望大家可以幫下巴絲打 唔好再比左膠抹黑

今日去咗左膠個遊行，本身都知佢哋無乜作為嫁啦，估唔到真係on99咁

遊完行係政總集會，搵班人上去講人工島有乜問題，我屌你老母難得今日團結咗咁多人，你走嚟做論壇，嚟得嘅人都知點解要反啦下話？都唔撚識運用manpower

之後有班巴絲打號召衝大台，見住佢哋一衝上台就比成比左膠打，仲要口口聲聲話巴絲打人先 仲話佢哋係咪想比全香港市民知佢哋唔係和平集會，我屌死攬爛攬和平個字做乜柒啊

最好笑嘅係，左膠口講和平，但就郁手去打巴絲，有個男人好似想打死人咁發狂去打人，呢啲叫和平？而家仲開始係fb抹黑係巴絲打人在先，仲有個區議員入院做證據

同埋佢哋係現場又鬧巴絲打係鬼，又扯佢哋口罩，擺明想佢哋死

食屎啦成班虛偽左膠 希望大家可以幫番呢班巴絲打 而家呢班巴絲係咁比人鬧

同埋永遠都唔好再參加左膠嘅任何行動，去嚟把撚

有人錄到打人片

講個笑話

泛民

早幾年金鐘雨革未又係咁
有高登網民號召封鎖政總出入口
但唔成功 事後嘗試上大台號召市民一同參與
未又係被人趕走左
左膠屌你老母啦

唉

屌你老母

你而家先知？
四年前無學精？

左膠係咁 有部分飯民仲打算有得人工島單野過骨

左膠真係垃撚圾既存在

左膠你都打唔贏
仲話勇武革命

一起底就知你係假 acc.

抹黑？

希望大家可以散條片出去，比其他人知道到底邊個先係真正打人嗰個，而家獨媒嗰啲已經畀晒左膠佔領，係咁歪曲事實
淨係識講自己有個區議員俾人打完入院，其實有幾個巴打一樣嚴重，只係自己冇去急症室check，同埋去急症室就大撚晒？左膠最識打同情牌

仲有人喺度嘻皮笑臉cosplay

畀人講？講佢老母呀
日撚日係到講廢話

蕭雲既說法：（暫見最公道既）

左翼/左膠/傳統社運人士入面都係有好多唔同既人，始終唔同意一竹篙打一船人

PUSH

推

推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

五毛list:
信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴

留名

如果想spread out條片可以點做
我真係好唔想比班左膠係咁抹黑歪曲

不如賭下嗰班人幾時會叫人募捐

Push

屌 民建聯b隊
唔好激嬲共產黨啊

痴撚線左膠 推

左膠根本就係仆街黎
成班只想攞光環
做中共鍾意ge反對派

一齊推去Facebook18區群姐

左膠正仆街已經係世界性問題

Chan Chak To
3 小時
先旨聲明
左膠意見，講一次就算廢事俾人笑

話說啱啱有抗爭者衝咗上金鐘大台搶咪
應該係叫大家唔好得個討論要行動啦
咁就有啲肢體衝突
有差佬入咗嚟有人受傷

咁其實之後朝雲講得好啱嘅
唔見得有人唔俾你講某啲議題
其實可以先嘗試下用平靜方法發表嘅
人哋唔俾先搶咪喺道理上更站得住腳

但我作為一個左膠更加希望哀求一下大會/泛民議員/支持者whatever
如果講包容乜乜乜
我可唔可以都講句希望你哋都包容一下呢種意識形態嘅抗爭者
當然我唔係受傷果個，講包容呢兩個字好廉價
但實際我諗大家都認同無行動者我哋係完全無任何機會贏
俾少少胸襟，唔洗下下煮死班後生仔
矛盾其實係由你哋去化解

#超左膠意見

佢講得好，如果個個左膠都係呢啲想法，咁仲點會比人叫左膠？
左膠可以大愛支那人搶香港資源，但唔可以大愛同你持相反意見嘅人？大愛但去打鳩人之後唔認？

我仲睇到喎

4. 但我料不到行動是去攞咪。混亂中，土地正義聯盟成員吳卓恆一再喊「俾佢講」。但現場有很多上年紀的長輩，他們未必理解派系鬥爭，見到一班戴著口罩的人一擁而上，長輩會認定是對姚松炎、林芷筠不利，視之為敵。

＊ ＊ ＊

5. 我和吳卓恆勸架不果，警察介入。我轉頭向一班戴口罩的人解釋：「我知你地想講香港獨立等等嘅嘢，唔駛咁架。」但戴口罩的人似乎不明白。最終經吳卓恆等人調停，戴口罩者得以發言，他們批評了集會，集體喊香港獨立，旋即離去。

＊ ＊ ＊

6. 我很憤怒和失望，「搶走」吳卓恆手上的咪，交代我所知嘅情況。我並立即在公廣示範，攞住咪喊兩次：「香港獨立；反對中共殖民；反對新移民嚟香港。」冇問題架，同其他人一樣，平平常常咁要咪講就得架喇。

＊ ＊ ＊

7. 我好唔想上鏡（將來一定俾人 cap 圖，屌。。。），但真係好失望。我唔識遊行所有搞手，但可以用身家性命擔保，任何人無分派系，只要用平常人不亢不卑的姿態，問阿權／吳卓恆／林芷筠／姚松炎等人，要求發言，他們一定尊重。喊獨立，鬧商討，屌左膠，講乜撚都得。

＊ ＊ ＊

8. 事後我盡力詢問認識的朋友，他們都答應不會作證或指控任何人。

＊ ＊ ＊

9. 十一遊行我因事冇去。一老伯因為「香港唔獨，實變大陸」的標語，一度被阻入公廣。事後重看錄像，我見到香港眾志、民陣和獨派的成員，都有盡力保護老伯的權利。

我明白不同派系，都有一些人囿於門戶之見，結下好多惡意。但也有好多人在努力平復這些傷口。因預設的敵意刻意製造對立，殊不必要。

根本好多本土派 / 港獨派
就係上晒頭、忽上腦既後生仔
on99 咁視所有人為敵人
乜鳩都衝
失敗左就潛
垃撚圾

投訴都係比對家，選班垃圾政棍左膠有閪用咩

以後都唔撚去，屌你老母成班死左膠
而家班巴絲好似殺咗佢哋全家咁，比佢哋狂屌

唔搞清楚個真相就亂咁屌人
你都係縮返入被度打飛機
唔好害人喇
睇下你出過咩post
大概知你係乜柒啦

\\
見到啲ou仔打晒飛機就想笑
覺唔覺矮仔着timberland真係好柒
有無人真心到而家都好憎楊ck

有無畀人拉到？要唔要保釋？畀連登仔水幾句就出去同人抬橋。

港獨盟割左蓆啦
你地係乜人自己知。

兩𠎀片左邊乜都睇唔到，右邊只睇到有人跌低，我眼力唔好，有冇師兄明示？

你老味排隊同等主持人俾咪咁簡單都唔撚識，幾多歲人仔呀？小學雞都好過你地，點做大事呀？定係其實只係做啲小事？

要搞你地想搞嘅野，人呢？錢呢？乜鳩都冇得個死人腦做埋啲垃圾行為，你地同果班廢人乏民一撚樣，冇撚用。

睇唔明條clip

sorry，可能條片影得唔好，你可以去明報睇佢條片，清啲同無咁震

你係咪唔識字？啲字錯到

對住自己人就群毆
對住共產黨就和理非非

Sorry喎人地建制C隊根本冇當本土/港獨派係自己人
食屎啦販民賤畜

人地左膠大把網媒，同蘋果可以瘋狂抹黑你

你要衝大台就要有心理準備

指教下，轉話題撚，垃圾一份子？

呢招都屢試不爽，走埋去搞事，再屈番人轉頭 高登仔都睇慣左係連登仔仲吹奏班傻仔

屌你老母，仲要請警犬捉人

主辦方已經係咁問現場有冇人想發言
有不斷將支咪交畀唔同人講野

你十幾條友無啦啦戴口罩衝上去
你expect現場d人會同你冷靜 ??

泛民一向仆街

頭先係廣場衝左既巴打俾警察拉左 入嚟幫幫手

被人拉咗啲巴打留咗言，講到明係我地係比姚生既人拉住然後交比警方

屌你老母同你唔係立場你就直接叫警察去拉人 左膠

衝上台打鳩人唔認，再搵警察嚟拉人
左膠喎

老屈當真呀
證據呢？
「姚生既人」
不如話係 donald trump 既人啦
又或者係中共特務啦

你不如睇清楚條片
原本兩班人衝突完，班人已經打算放班巴打走
之後無啦啦有條友多手一拳打左落周偉雄到
啲人先衝上去捉住佢，跟住交比警察

佢嘅人係點證明呀？講就係？我係現場都可以講係俾你嘅人拉住交俾警方，真係好撚弱智，講就係

明報呢到都影得好清楚，條友咩都唔講無啦啦衝埋佢，姚松炎第一反應收埋支咪，然後即刻有4，5個衝出黎圍鳩姚松炎，我本身都好支持獨派，但今次真係撐唔落
人地都唔追究就算啦，無謂搞大件事佢

唯一可以做既就係將明報條片放去香港獨立媒體個面 等班左膠睇下係邊個打鳩人先

@blackpic.hk

如果係真的話
咁撚樣捉住人搶mic係咪多此一舉？

岩

1:01:53 幾位戴住口罩既巴打已經走緊，最尾果條友無啦啦多手另轉頭一拳打落人地到

其實美領果邊嘅分分鐘唔識你地，咪撚消費人地。

同講多一百次都係呢句，你班垃圾要救香港就行正路，做埋啲無謂野只會累街坊！

好聲好氣問有冇人想講，佢地又唔講
十幾條友戴住口罩衝上去圍住姚松炎
正路個反應都係以為你想搞事／打人，多過以為你想講野啦

嘩咁撚野蠻

香港獨立靠晒佢

死撚開啦，係上面就扮晒嘢想spin啲巴絲拉有組織去搞衰人哋
終於露底啦五毛狗

和理非

依家唔係講緊搶咪既冇錯 而係班左膠扮撚哂單方面既受害者 係咪唔應該比佢地咁樣收埋自己一拳打落搶咪既人塊面到依個事實？

最尾有冇聽到佢地講左乜？冇準備架。有準備搶野搞事，講稿就求奇叫兩句。我仲以為可以好似陳浩天咁感到我。眼淚都谷哂先冇貨賣。

咪又係你講就係囉。屌你老味衰過共產黨。垃圾有乜計救香港呀？分享下啦廢人！

呢單野真係要檢討下自己先

有人話現場係可以比人上台發言既話

根本搵個好質素既人上台講野就得

唔洗帶口罩/衝上台搶咪 變左多此一舉

事後網上見到呢班友話自己係學獨聯既人 我覺得未必係

希望整合清楚成件事

人地fb講左唔係，佢地隔離po又自稱獨立人士

話人地暴力但又俾人影到一拳打落人地到，大佬呀，點撐佢呀
然後見到個獨派係左膠滔個post d留言，一句唔埋就四圍屌柒人，但睇完都唔知佢講咩 咁既態度叫人地點同佢溝通

其實都接觸過兩邊嘅人
兩邊都有人期望
即使路線手法底線唔同，但仍然可以係同一條隊
但兩邊總有人要攻擊對方

只能夠講呢個行為會引起反效果 而且得唔到實際幫助 弊多於利

雖然左膠大台一向唔妥本土派 都預左佢地會用中國邏輯去屈人係鬼

所以唔理呢班友係真心定假都好 都要深思自己既行為係咪幫到成個大局

佢哋從來都無講過自己係學獨聯嘅人

仲去黎把撚？
呢D垃圾活動，跟本消耗緊民意

幾萬億倒鳩晒都唔關我事，你阻撚到咩？
港豬又咪又係聽日返工

班撚屌唔知醒點解仲要幫佢爭取？

依家情況點

其實只係 又有 班人想將個焦點轉係泛民同獨派之矛盾，雨革已經屢見不鮮

純粹係FB見到有人咁樣講 Tag左學獨聯去澄清 證明左唔係

無論係點 呢班友上台搞單咁既野一定係唔明智

其實我想問陳澤滔幾時變咗係左膠
佢一直都係獨派/本土派喎

自己打鳩人仲話人打鳩你

冇話咁樣係岩 但係班左膠有一拳打落人地塊面依個唔係事實？

個個都係喺連登勇武話拆大台
到有人做就即刻屌
搶咪唔啱就代表左膠可以打人叫警犬捉人再扭曲事實？

1:01:53

你自己睇啦 屌

冇錯 成班係到轉移視線等人唔留意班左膠有打人又扮哂受害者既事實

1:01:53

陰濕到

搶咪既人係有因為班左膠一野打落人地塊面到既打人 咁左膠打人個一part既事實去撚左邊？

有冇片呀？

你自己都post左出黎 黃杉條友咪係

果條友係咩人呀？

幾分幾秒係打人？
佢伸手埋去除人口罩就真既

溫水煮蛙,好明顯大部分香港人已經無咩感覺,泛民都只係扮下野CAP水,你地想衝容乜易令到佢地連港豬啲票都無埋,咪傻啦

反正都唔會投比佢地
估唔到左膠捉鬼風氣仲係咁強烈

係撚咩
樓豬鳩up你又信

我係覺得佢一野刮落去塊面再扯口罩已經係

佢地係敵我矛盾意識 為左鞏固自己班盲粉 得三招
1. 收共產黨錢但冇證據 2. 非我族類=鬼 3.獨派=比藉口立23條

但泛民左膠收黎智英錢有證據就當睇唔到

咁你講吓係點？

點解班人一定要除人口罩？

其實我見到班左膠已經好克制，帶口罩條友幾次無啦啦想衝去打人都俾人禁住，人地都放佢走佢仲無啦啦一下轉身大大力打落人地到，隔住個鏡頭都聽到啪一聲，人地支持和平集會唔代表可以任你搞事同打人
我支持港獨，但呢下真心支持唔落獨派

人哋下一步就係去美領，梗要帶口罩，扯人口罩同想佢死有咩分別？

但佢地係都要除人口罩 有咩居心大家諗吓

黃衫佢係想除人口罩，但係帶口罩個個人嘅啪一聲係真係好大聲，然後黃衫佢再拉住打人個個人，之後睇鏡頭嘅畫面就真係睇唔清楚黃衫係做咗咩，但係口罩個個就真係打得好響好清楚，點幫。

去美領d人係戴哂口罩架?

帶住口罩去人地地頭搞事，搶唔到咪就去圍人地，仲想打人，佢地想除你口罩怪得邊個
算啦，將個重心放返去美館啦

你咁樣諗既同時
現場既人就諗緊「係都要戴哂口罩，有咩居心大家諗嚇」

依個係死局，大家覺得對方係搞事

笑死，睇番啲留言
你一開始就笑鳩人唔夠左膠打
而家又屌鳩人打左膠
你都轉得幾快喎五毛狗

你介唔介意講返幾分幾秒? 我係有份參加呢次行動既巴打
我地之後集合返討論大家都話無郁過手

樓主你都痴撚線
你出黎擒人個勢 完全係黑社會/黑警 撚有人知你係獨派
成堆人衝堆去 有咩理由唔去制止？
我呢個時候拍片
有人除你地口罩，你地撥手，有人熊抱被捕個位人兄，約5-10秒後鬆手，佢企返起身，係完全無再受威脅下
竟然跳起一鎚打個勸交人後腦
我唔放片廢事整死你個朋友
屌你地仲倒轉黎講

初頭以為你地打唔贏左膠咪笑鳩你地囉

點知原來

1. 係你地打人

2. 扯人口罩果個係咪左膠都唔知

屌，浪費晒我d 時間

籌定律師費啦！問下有無左膠律師肯幫收順啲。

嘩你又咁樣講真話
唔驚俾d 負評浸死呀？

李卓人輸撚硬啦即係

1:01:53

上面都有講

1：01：53
將心比己，有人咁樣係你活動到搶咪圍人，仲要用咁既態度同人溝通，你會點?
獨派好心爭氣d啦

果條友唔只打人
佢一衝上台就箍住姚松炎

你係回美領新聞果個？
Btw剛睇返獨媒條片 同我既差不多 不過就補完返上述事發經過

咁即係一拳打落人地塊面度

定係除人口罩呀？

仲有出手果個真係左膠？

有冇證據？

我睇唔到樓主fb 3分幾果段片
我當左膠有打
但肯撚定佢地覺得你地係藍絲 無可能知你地係獨派
你地就係明知係對方係左膠 都一野窩落去
屌都未講你地出黎擒人個勢係先郁手
快撚d反省

樓主已經del左條片
兩條片加埋4分鐘只係睇到一堆混亂
根本睇唔到左膠打人
屈鳩完人del片

巴打我睇返哂成條片
我明白你既失望同無奈，始終成件事都係組織得好突然，大家都唔想睇到一場運動以咁樣既方式完結。
同埋打人個位口罩男係比人禁住情緒激動之後先忍唔住還拖，並唔係一開始就走去打人。
你話圍人搶咪唔岩，係，件事大家都有反省到，發起人都話唔應該一群人，因為咁樣好易比人誤會。但本身一班人走出黎既原意係想保護發起人個位巴打，希望佢可以順到講到野，只係成件事出到黎既效果強差人意。

咁到底點解你地要搶....
明明大會肯比咪人講野

你話點就點啦，講又講完，求又求完
你哋都淨係識focus落搶咪同打人
無人留意到左膠打人，無人關注到其實佢哋係上堂呼籲人去美領
我無諗過連登有咁多左膠，我po出嚟一直都只係想還巴絲一個清白，條片中段有個中年男子好大力咁打巴打你又唔講？

1.係你自己將個post focus 係「打人」先，你咁想說服人「左膠」打人，大家先慢慢同你係到考證到底係邊個打人

2.連登而家有幾個po討論緊呢件事，大部份人都只係講得果個中年男人係扯佢口罩，唔係摑佢，你再睇下果個巴打反應，佢只係輕輕戴番個口罩，冇講任何野冇乜大反應，你比人摑左一巴係咁既反應既？

3.根本由上堂搶咪，圍住姚松炎，繼而動武從後箍實佢，呢一步已經錯撚哂，甚至係法理上，就算真係打鳩番班人轉頭都只會係自衛

屌你有無睇我留言
人地以為你係藍絲咪打鳩你(當有打先)
知閪你係獨派咩
大會事後無督你灰阿 記者逼佢都死口唔話你地係本土 保你地阿
屌喇星 仲想人點幫你阿 寫埋張感謝卡比你好無阿
仲唔反省

補多句，連登真係唔多左膠
你地有本事令到一個屌開左膠既論壇都有成班人指責你地，係因為大家都心水清睇到件事，兼有哂證據
唔好下下被迫害妄想症，郁d唔同意見就話人左膠
反省多d啦

睇完片點睇都唔覺得有咩咁清白
你不如講下邊分邊秒有個中年好大力咁打巴打?我真心搵唔到，陣係見到有嘗試扯口罩，但都講唔上好暴力
得罪講句，唔理獨唔獨派左唔左膠，有人咁樣係我活動搞事圍人搶咪，我一早打到佢叫唔到警察啦，我上面好聲好氣回覆你一句左膠得埋黎，如果唔係撐港獨我屌柒左你好耐啦，你地中二病夠未?成個地球圍住你轉咁
上去挑完人機搶咪圍完人打完人仲話返人地打你?你好唔好意思呀?
理想崇高唔係大撚晒，做人最忌自命清高

琴日唔係好多人屌話唔好私怨泛民嘅咩
一話泛民會出賣示威者就比成班泛民打手屈做5毛

remember twitter!!!

[鍵盤戰士都可以一齊救港] twitter洗侵侵版用語整合

平時跟開關sir捉五毛block人網絡清算就有正評架嘛，點知第一次離開連登就會咁者。

成件事搞到噉，點幫得落手
民心係形象工程黎
下次搞呢啲嘢時唔撚好噉衝動
兩三個醒水嘅上去咪算囉

吹咪有囉，一陣俾人標埋你做左膠

辛苦你咁好心機回佢，大愛包容，你地做得太好。

我真係容忍唔到成事不足 敗事有餘嘅小學雞，仲要撐

樓豬開完個 fake news post
造謠生事
之後就棄post 潛水
呢d 係咩玩法？

連登真係焦時無刻都充斥住fake news

樓豬水都潛埋
開完個造謠 post 就唔見人

班小學雞十幾歲人都唔撚知個醜字點寫恥笑下算啦唔好咁上心，出黎行唔撚想負責任仲撚無恥過禮義廉。

唔好意思咁多位巴絲，借問聲左膠同左有咩分別？

咁係因為多五毛
根據樓豬邏輯
不過佢造謠生事後就潛左水

樓豬呢？

fake nws 喎
走左去？

連片都 DEL 埋
樓豬呢種玩法真係無敵
又標題黨
知道連登多冇腦 ON9 仔睇乜信乜

屌你老母

衝大台衝到咁柒，真係成事不足敗事有餘

你內容岩 但可唔可以打返個「咪」字？

今次又有左膠人鏈阻住

又篤灰
又人鏈
又唔肯俾 mic
又有大台

我地獨派要判佢地死刑喇